周日16/6 3點 公海投票

升級 正評
行完散/和平留守 負評

上街就一定。

推

推 到明天3點

主要係無籍口升.....

因為有烈士出現，再推